共產黨最驚嘅武器

就係獨立思考
你睇佢做咁多野都係想將香港用教育令佢地覺得淨係得翻岩同錯。政府話岩就岩 法律話錯就係錯 所有野同以後嘅教育都得翻岩同錯 如果大家仲係咁冇自我 成日人地點就點 到你十年後 你都可以係一個相信政府 冇曬所有對追求夢想嘅慾望 你就會係下一個藍絲 唔該大家唔好再對嘅自己在意嘅野都冇所謂 對住朋友 你唔敢 所有野嘅建基於人地到 你連欣賞自己都未做到 到最後你一定唔會敢 唔想再見到D冇主見嘅人 比翻小小主見 有想講咪講 唔好再做上一代咁 咩都等下等下 如果你連自己最鋒利嘅思想 做保5住 我真係唔知可以點靠你光復 如果細個已經冇咩主見 大左一定因為其他野都冇埋

立即執行民主人權法案
入去retweet

核彈？

驚港獨= 驚香港人獨立思考

因為佢地只歡迎狗。我地唔係。永遠都唔會係。

我地有左呀 驚過核彈啦

既然總書記你出到聲
唯有照做